0.8  
Добавлен навбар с ссылкой на главную. Ссылка не кликабельна, потому что юзер и без этого всегда на главной. Если в лэйауте ссылку поменять на рандомную - все ок. В общем, не баг а фича.  

0.7.5  

Удален футер.  

0.7  
Добавлен заголовок.  

0.6  
Добавлена пагинация. По 5 записей на странице, чтоб было нагляднее. Сделать по 20 можно несколькими способами - в Block/TestClass.php можно сделать $collection->setPageSize(20) или добавить пару ключ-значение 20-20 в setAvailableLimit() там же.

0.5  
Добавлен хендл, прописан 1column. Переделан контроллер Index.php в соответствии с замечаниями. Поскольку большая часть работы была выполнена до, то тут выходит сразу задание 5.6  

0.4  
Переделал контроллеры без objectManager, теперь работа с базой ведется через фабрики.  

0.3  
Кнопки удаления работают, но только под режимом инкогнито и с адреса заканчивающегося на слэш.  


0.2  
Добавлены кнопки на удаление записей. Захардкоженный $params в Action/Delete.php запись удаляет, по нажатию на кнопку не происходит ничего. Скорее всего данные не передаются или передаются не туда. Вообще надо бы разобраться как работают редиректы, контроллеры и кэширование. Напр, index.php/crud/ после сброса кэша показывает старую версию файла. Точнее, на долю секунды новую, потом сбрасывает (видимо, как-то jsом) зачем-то на старую. Более того, с index.php/crud/ кнопка на добавление работает и после одного прожатия кнопки вышеописанная проблема исчезает. index.php/crud (без закрывающего слэша) сразу показывает обновленную версию страниц, но взамен на нем не работают кнопки. 

В общем, надо разобраться с этой путаницей.  

0.1  
Добавил кнопку добавления записи в БД.
Работает с адреса index.php/crud/  (почему-то закрывающий слэш важен)
С index.php/crud/index , например, редиректит куда-то не туда.
